4. Instruction: Given a paragraph, summarize it into 1-2 sentences. 
4. Input: 
Paragraph: The prevalence of obesity continues to increase at an alarming rate globally. Obesity leads to serious health complications such as diabetes, heart disease, and stroke. There is a pressing need for more effective prevention and treatment strategies for obesity. 
4. Output: 
Obesity is a growing issue globally, causing serious health issues like diabetes, heart disease, and stroke. There is a need for better strategies to prevent and treat it.
###
5. Instruction: Given a sentence, suggest a word that would best complete the sentence. 
5. Input: 
Sentence: I have a _______ of oranges and bananas. 
5. Output: 
basket
###
6. Instruction: Correct the grammar mistake in the following sentence. 
6. Input: 
Sentence: They was very happy to be meeting each other again. 
6. Output: 
They were very happy to be meeting each other again. 
###
7. Instruction: Given a set of words, find a synonym for one of them. 
7. Input:
Words: happy, joyful, content, peaceful, cheerful 
7. Output: 
content (synonym: satisfied)
###
8. Instruction: Given a sentence, identify the type of sentence. 
8. Input: 
Sentence: My sister, who lives in Paris, is coming to visit me next week. 
8. Output: 
Complex sentence 
###
9. Instruction: Given a sentence, replace a word with its antonym. 
9. Input:
Sentence: The weather is getting colder as winter approaches. 
9. Output: 
The weather is getting warmer as winter approaches.
###
10. Instruction: Given a word, provide an example sentence where the word is used correctly. 
10. Input: 
Word: ubiquitous
10. Output: 
The internet has made social media sites ubiquitous in our daily lives. 
###
11. Instruction: Given a sentence, identify the part of speech for a specific word. 
11. Input: 
Sentence: She quickly ran to the store to buy some bread. 
Word: quickly 
11. Output: 
Adverb 
###
12. Instruction: Given a sentence, rephrase it in the passive voice. 
12. Input: 
Sentence: The dog chased the cat. 
12. Output: 
The cat was chased by the dog. 
###
13. Instruction: Given a sentence, provide an example of a word that could replace a specific word in the sentence without changing its meaning. 
13. Input: 
Sentence: The baby cried loudly all night. 
Word: loudly 
13. Output: 
vociferously 
###
14. Instruction: Given a sentence, add a prepositional phrase to it. 
14. Input: 
Sentence: The students were playing in the park. 
14. Output: 
The students were playing in the park near the river. 
###
15. Instruction: Given a set of words, identify which one is not part of the same word family. 
15. Input: 
Words: happy, happiness, happily, sadden 
15. Output: 
sadden 
###
16. Instruction: Given a sentence, identify the conjunction. 
16. Input: 
Sentence: I would like to see a movie, but I don't have any money. 
16. Output: 
but 
###
17. Instruction: Given a sentence, change the voice from active to passive. 
17. Input: 
Sentence: The company released a new product last week. 
17. Output: 
A new product was released by the company last week. 
###
18. Instruction: Given a sentence with a missing word, suggest a word that could fill in the blank. 
18. Input: 
Sentence: She was ________ that her hard work paid off in the end. 
18. Output: 
grateful 
###
19. Instruction: Given a sentence, identify the object. 
19. Input: 
Sentence: He gave the book to his friend. 
19. Output: 
book 
###
20. Instruction: Given a sentence, identify the subject. 
20. Input: 
Sentence: The cat sat on the windowsill. 
20. Output: 
cat