4. Instruction: Given a paragraph containing a list of facts, summarize the main idea of the paragraph in one sentence.
4. Input: 
Paragraph:
Electric cars are becoming more popular each year. In the UK, the number of new electric cars registered in 2020 has increased by 185% compared to the previous year. This trend is expected to continue as more and more people are becoming aware of the environmental benefits of electric cars.
4. Output: 
The popularity of electric cars is increasing due to the growing awareness of their environmental benefits, with a significant increase in new registrations in the UK in 2020.
###
5. Instruction: Given a set of words or phrases, generate a coherent sentence or paragraph that includes all the words or phrases. 
5. Input: 
Words/Phrases: beach, sun, ice cream, family, vacation
5. Output: 
We had an amazing family vacation by the beach, where we enjoyed the sun and delicious ice cream.
###
6. Instruction: Correct the grammatical errors in the sentence.
6. Input: 
Sentence: They was very happy to see you yesterday. 
6. Output: 
They were very happy to see you yesterday.
###
7. Instruction: Given a sentence, change the passive voice to active voice. 
7. Input: 
Sentence: The book was written by Jane Austen.
7. Output: 
Jane Austen wrote the book.
###
8. Instruction: Complete the sentence with the appropriate word or phrase.
8. Input: 
Sentence: The flowers were in full ____.
8. Output: 
Bloom.
###
9. Instruction: Given a question, answer it with a sentence that includes a specific word or phrase. 
9. Input: 
Question: What are some things to do in Paris?
Word/Phrase: Eiffel Tower
9. Output: 
One must visit the iconic Eiffel Tower when in Paris, along with numerous other attractions.
###
10. Instruction: Given a sentence, rephrase it using a different word or phrase with a similar meaning. 
10. Input: 
Sentence: He was extremely exhausted after running the marathon.
10. Output: 
After completing the marathon, he was very fatigued.
###
11. Instruction: Given a word, generate two synonymous words and use them in a sentence. 
11. Input: 
Word: Beautiful
11. Output: 
The stunning sunset over the horizon was truly breathtaking and gorgeous.
###
12. Instruction: Given a sentence, add a descriptive phrase to it. 
12. Input: 
Sentence: The cat was sleeping on the couch.
12. Output: 
The fluffy cat was sound asleep on the comfy couch.
###
13. Instruction: Given a sentence, remove the unnecessary words while preserving the intended meaning. 
13. Input: 
Sentence: In my personal opinion, I think that we should leave early to avoid traffic.
13. Output: 
I think we should leave early to avoid traffic.
###
14. Instruction: Given a question, answer it with a fact. 
14. Input: 
Question: What is the highest mountain in the world?
14. Output: 
Mount Everest, located in the Himalayas, is the highest mountain in the world with an elevation of 29,029 feet (8,848 meters).
###
15. Instruction: Given a sentence, add a necessary comma. 
15. Input: 
Sentence: After we eat we are going to watch a movie.
15. Output: 
After we eat, we are going to watch a movie.
###
16. Instruction: Given a sentence, change it to a negative sentence. 
16. Input: 
Sentence: I have a lot of homework tonight.
16. Output: 
I do not have much homework tonight.
###
17. Instruction: Given a sentence, change it to a question. 
17. Input: 
Sentence: She is going to the store.
17. Output: 
Is she going to the store?
###
18. Instruction: Given a paragraph, replace all instances of a certain word with a synonym.
18. Input: 
Paragraph: John had a huge collection of books in his library. He loved reading and would spend hours in his library. His favorite genres were fantasy and science fiction.
Word: Huge
18. Output: 
John had an enormous collection of books in his library. He loved reading and would spend hours in his library. His favorite genres were fantasy and science fiction.
###
19. Instruction: Given a sentence, change the tense. 
19. Input: 
Sentence: The kids are playing outside.
19. Output: 
The kids were playing outside.
###
20. Instruction: Given a sentence, add an appropriate adverb. 
20. Input: 
Sentence: The dog barked.
20. Output: 
The dog loudly barked.