4. Instruction: Identify the year in which Shakespeare was born. 
4. Input: 
<noinput>
4. Output:
1564 
###
5. Instruction: Generate a new question that can be asked based on the given answer. 
5. Input: 
Answer: The capital of Turkey is Ankara.
5. Output: 
What is the population of Ankara?
###
6. Instruction: Identify the entity type of the given phrase. 
6. Input: 
Phrase: George Washington
6. Output: 
Person
###
7. Instruction: Write a new sentence using the given word in a different context. 
7. Input: 
Word: bright
Sentence: The sun is bright today.
7. Output: 
The student received a bright red A+ on her paper.
###
8. Instruction: Complete the given sentence with a missing word. 
8. Input: 
Sentence: The Mona Lisa is a famous painting by _______.
8. Output: 
Leonardo da Vinci
###
9. Instruction: Rewrite the given sentence in active voice. 
9. Input: 
The cake was eaten by the children.
9. Output: 
The children ate the cake.
###
10. Instruction: Identify the antonym of the given word. 
10. Input: 
Word: hot
10. Output: 
Cold
###
11. Instruction: Correct the spelling error in the given word. 
11. Input: 
Word: occassion
11. Output: 
occasion
###
12. Instruction: Write a rhyming word for the given word. 
12. Input: 
Word: cat
12. Output: 
Mat 
###
13. Instruction: Generate a new sentence using the given noun in plural form. 
13. Input: 
Noun: puppy
13. Output: 
The puppies played happily in the park.
###
14. Instruction: Identify the synonym of the given word. 
14. Input: 
Word: happy
14. Output: 
Joyful
###
15. Instruction: Combine the given sentences into a single sentence using a conjunction. 
15. Input: 
Sentence 1: The cake was delicious.
Sentence 2: I ate two slices of it. 
15. Output: 
The cake was delicious and I ate two slices of it. 
###
16. Instruction: Identify the homophone of the given word. 
16. Input: 
Word: peace
16. Output: 
Piece
###
17. Instruction: Write a sentence using the given preposition. 
17. Input: 
Preposition: in
17. Output:
She was sitting in the park, enjoying the view.
###
18. Instruction: Identify the part of speech of the given word. 
18. Input: 
Word: running
18. Output: 
Verb (present participle)
###
19. Instruction: Edit the given sentence to fix its grammatical error. 
19. Input: 
The store sold a dozen egg's. 
19. Output: 
The store sold a dozen eggs.
###
20. Instruction: Generate a new sentence with a missing verb. 
20. Input: 
Sentence: The flowers ___ beautiful in the sunlight. 
20. Output: 
The flowers look beautiful in the sunlight.